OK仲有冇紙巾賣?

你今日好撚唔OK